拎咗封吉儀返屋企

反証傳統習俗係9up

呢啲儀式做俾生人睇既姐怕條撚

幾時講過㤌

個煮食爐

諗住點處置

個風掉咗落屋企垃圾桶，個一蚊擺咗喺枱面

你大獲了

有幾大鑊，講嚟聽吓

樓主rip, 好快到你用得著，個吉儀留返佢派比人啦

入面粒牛奶糖無食 第二日起身粒糖擺正中間喺我張枱道

好快即係幾耐？

吉儀唔可以帶返屋企呢個迷信最撚 on9

我一番心意嚟拜你，你屋企人回禮，唔通我帶回禮返屋企你就會搞尻我？

你排除係夢遺？

其實你知唔知點黎，你最多都可以話個一蚊無跟通脹變廿蚊

噏乜？

入面張紙巾係比人抹眼淚用，糖就係等人唔好咁sad,個一蚊係唔想要佢哋黎出席又要洗交通費
有實際功用

我講嘅9up係啲人話吉儀唔拎得返屋企喎

唔知點解見到幅圖笑撚左出黎

吉儀邊有料到, 玩咁細

DLLM

你個仔幾可愛

殮房邊有料到，玩咁細
逢親人哋反証左啲迷信野，迷信撚都可以咁樣搬龍門

第二封